有冇傳媒肯訪問小妍？

條片咁紅都仲未有人訪問佢

推

TUI

5 LIN TUI

唔好啦

好想奶佢個閪

文字討論